7仔隻香辣珍寶腸真係好正！

成日食

我條腸仲正

酸唔酸

芝士都OK